《Apex Legend》討論區 #26

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

屌你老母 點解又係我中1001
PS5又唔見我中

如果保留會唔公平啦咁
Last 圈 食血 用罩
用大補
用生命線細技 再配惡靈細技
有金盾更佳

生命線細技之前都改埋圈外三四秒
如果保留要調整下喎

肥毒nerf到咁玩撚？

lm

聽講仲係T2角

依家改到5dam一下，可以入雪櫃了

返去睇下啲數據先 不過打rank應該都易啲遇到正常人既 始終打得rank都會係啲認真玩家

暫時黎講仲未熟地圖 唔敢做跳傘隊長

之前仲諗住練佢

我新手，但成日做跳傘隊長 好多人唔敢跳

我都唔知跳邊度係打交區 邊度係多啲資源既區

其實有無必要買戰鬥通行證

上個星期先買肥毒，用佢爬到白金，即刻改成弱智

有愛就買，如果升到100lv通行證可以無限續杯

睇你對今季嘅skin有冇興趣

今季得一個惡靈台詞 其他又唔係太吸引 不了

仲有個背景幾靚既 但睇睇有無其他入手方法先

Fight club loading screen 世一

勝場追蹤器又係咩黎

咪個 banner上面，果D第幾季勝場幾多果D

放係個banner度既stat
show off用
有好多種唔同既stat
(主要係放係箱度伏鳩你)

Banner都無咁嬲

一樣係拎黎伏鳩你

之前仲吹到好多字以為改好多野

又係落地無槍拳頭打死人系列

反正比一次錢就無限續 有冇所謂

btw訓左冇睇 上個post位金4大哥搵到岩心水既人同你打rank未

唔好咁啦

你又唔好咁狼⋯

應該唔搵好過
同朋友當路人無到
睇個stat 應該係金牌埸
二打三無難道

以往係季尾最後幾日，ea會放下一季通行證內容preview既片，唔肯定自己會唔會長玩既話可以等到嗰時先課正式入坑
你通行證升到lv110 ,就算今季臨完前最後1秒先課都照拎得晒今季既內容

點解啲人明明見到落地三對一都可以行左去 明明一人兩拳都打死佢

俾佢衝到去拎到件甲拎到噴火槍你就仆街
呢啲估唔到

大家係打晒茄輪掂地

wtf hal直播遇到一隊冠軍兩隻機械人 又新bug定外掛

亡靈都係機械人

其實我唔鍾意咁混亂
除非對手夾硬撞唔係我唔會跳完全同一點

sorry少打rank 搵到位data差唔多事實上亦差唔多嘅巴打打ng 多謝關心 建議你唔好淨係睇排位做人 要睇搵ng rk data

真係兩個探路者我指

btw而家個巴打同上個po話差好多個位巴打都係金 但data差好多事實上都差好多 我唔care你咩牌 data差唔多已經反映你咩實力

重有5日時間

今個活動patch啫
下次改邊啲都心裡有數

好似依個咁 s9又nerf

射得穿好事⋯狗散打100傷都比佢硬生生擋左好撚有病

最主要出個post係因為Twitter啲人喺到屌緊點解今個patch唔搞槍盾走去搞heal
Octane唔知係咪s9 nerf埋

nerf heal nerf 盾nerf bubble time
咁就差唔多了
我覺得bubble revive 要留

下面果堆英就十年先一兩隻buff 少少
搞黎搞去都係果幾隻
弱智

通常必買
因為升哂個pass會送特效金槍skin
呢種skin唔會復刻

我係懶得跳會交比人

永遠的痛...無左100LV 平行 (98LV之後唔記得打埋落去)

bubble revive 其實有咩特別

比普通revive快兩秒

有冇巴打一齊打，而家單排到白金二

狗散真係屋戰神器 咁窄冇得避爽到

heal shield有話會擋子彈咩
好似淨係擋毒渣嘛

不過多咗咁多重生台
rk生態應該又大改變

永遠最高都係得2800傷

依家諗落，跳得多都有d攰

個活動完左之後個shield會留落ng
咁唔擋彈 重可以留黎做咩

睇段片
應該係畀你係毒入面救人用

係呀 patch notes有講 但完左個活動之後無毒
咁到時擋啲咩

我估唔會擋子彈
除非成隻肥佬重製

唔係可以頂到平時收圈個個毒圈咩？

Ring flare
毒圈

咁都幾好嘅 重以為擋埋彈

諗多左
全apex最OP 戰術技能點會俾你人人有

個server好lag

點解依家啲港台streamer個個開台代打咁高調

如果打少個 人地又齊隊手拖手咁 應該要退等機會？

Ng？

例如你啱啱用Crypto嗰場 雖然最尾係俾人夾死

尋晚有場rk食雞 最後一圈3隊亂戰
我2個隊友打一隊（3個） 我打另外一隊（得返1個）
2個隊友同對面互換（對面死淨毒佬） 我岩岩打死完另外一隊就比毒佬打down(有自救） 佢唔繼續打我走去打死埋我隊友
我先自救到一半 佢係個高位到望住我 開一下槍 停一停咁撚我
諗住死緊點知唔補最後一槍比我起身再轉埋身一下狗散殺左佢

完全唔明條友搞乜 白金2rk場都咁玩野自殺？？

有啲1999 唔好意思

匿
不過ng如果咁玩法 好悶 我寧願沖去打算 又唔洗扣分

我有諗過開大技推 但佢哋又好似糖黐豆咁 好難決定

點解東京ser都有咁多支那名嘅支那人
死咗就係咁ping復活
唔小心跌咗個紫甲又即刻搶
而且又玩得廢

嗰陣比人狙都狙到傻啲個濕鳩隊友專登死

香港果個頂獵仲要鬧尻恥笑d銀牌對手我覺得炸魚靜雞雞爽就算 開住台百幾人睇緊 反而百弟鑽石都炸魚咁真係好好睇

笑鳩佢再拎rp就得

百弟同瑞斯都幾好睇

開蛇？

ps4應該冇rp?

佢哋係收錢代打
又無人捉㗎喎
正常唔係應該唔畀

yes

無知一問 官方有講唔俾代打

rp: rank point

應該就無，不過呢個風氣好差

有d頂獵連金牌都代打
同開外掛冇分別

咁我寧轉遇到代打都唔想撞到外掛

有冇人會買邦加傳家寶

唔知點解港台streamer我唔會睇佢先

想問下各位高手，小弟FPS新手，同friend玩，啱啱接觸Apex，可以話係比friend帶上金牌。但係上到去之後發現自己太廢，對槍成日都輸，所以想練下槍，有無建議應該點練或者練邊把lm

三排落地打，平均十場有八場都打得贏，俾人third party仲出得返黎就合格了

捉唔到佢地收錢無得捉
代打無問題 唔好話自己單排上又話自己幾勁
想要條線呢D虛榮心好多人都有
上季卡白金 金 突然一野上左大師仲扮勁
人地實笑你啦

但係D friend 入去打個個都300幾傷起跳，自己R得100幾，覺得自己好廢

我都係琴晚排緊cs無聊見到佢開望左陣
見佢拍無為整教學片 點知睇左一陣原來品都幾差
睇百弟就算佢尻尻下都係有娛樂性

1)mon mouse換咗未靈敏度、setting嗰啲睇下有冇問題
2)去steam搵aimlab玩下
3)練死一兩把槍eg R301、volt

1) mouse 又真係無換，用普通文書mouse
2）呢個會試下
3）練301同mastiff Ching覺得如何

iktf
睇過一次佢打rk 喺到笑鳩啲敵人廢
死mk咁嘅款

mastiff legend
一定練

好啊，多謝Ching

分明最大問題係搞亂ranking
果啲代打成日成隊加埋殺1/3人以上
根本完全冇遊戲體驗
扮勁理得你, 打一打就知乜事

Mac話仆街啦呢獲⋯nerf到11dmg 搵乜撚打gibby

wingman buff咗

汗洛連續被人nerf第幾次

我記得一開始buff過黎
之後
淨記得
22 落20
點射速度慢左
彈道改飛左

汗洛今季nerf咗都仲好勁

Top tier 除左狗散。全部重彈槍
把把都勁

但我自己都係鍾意r301多啲 中距離好屈機

Flatline

門後想拉人成日同我開門 好撚白痴

琴晚睇parkha正播佢都話301>噴火
彈速問題

唔知做乜 我覺得今季用平行 難用左
兩倍同三倍 壓唔掂
可能用慣左噴火 301

Flatline一遠就好難打 本身我都有用
r301就穩好多

壓唔掂試下用1倍鏡
平行個recoil係畫個閃電

白金solo成日見到D人帶個金牌入黎真係嘛嘛地

我覺得最難係搵鏡..成日都冇鏡用

平行應該係最好壓個支黎

今日心血來潮玩flatline+eva8，第一次打到去2900dam

第一次打到3000Dam好爽

115lv都幾快手我玩到200lv先開始爬分

本身比班fd叫玩，玩玩下就話成日死game同死ser就棄左game,得到得返solo play

白金3可以join?

水鑽

一入來個個又鑽又咩咁，我想r人三排都難

可以呀，我p4 ok 嗎你唔介意我可以呀

兩週年吸左好多新手既
啲水鑽講野你當老屎忽經驗談就得

佢改完matchmaking feel到易升咗

睇下仲有冇ching 想三排

我season8先認真打返，上一排認真打係octane個season

P4玩真係好難

用pc玩囉

無鑽唔洗驚嘅
學巴哈鍵盤戰士話
白金均傷無500全部垃圾

打r6 鍵鼠打到已經覺得打翻手制好易習慣下就好了

可以呀

始終𣈴人無咁準

依到大部分p4 白金都係單排
加油呀巴打

我solo上鑽均傷都係得300幾點搞

單排唔係問題，輸on9 先慘
我會努力

其實冇乜所謂 最緊要係上到呢個rank 你生存拎分能力都係一種技術

iktf 依家都沖緊白金2
啲日本仔真係好極端但p4又無其他ser選擇

巴打一唔一齊打？我今日去咗雪梨，感覺比日本ser 舒服
日仔白金一二所有人龜到仆街第二三圈仲有十幾隊

我玩到4xx Lv 先開到打排宜家白金2

話說岩岩單排同神人同隊，我得200傷都唔夠，用狗執5個助攻
輕鬆收百幾分

到底啲申烷幾時先學識用彈板運成隊人走
自己走又用得咁純熟
被亡靈衝完又唔開板拉開距離

有冇pc白金依家打

金牌得唔得

我本身打開R6,諗住apex hea玩，一開始諗住咩牌都冇問題就夠LV就開RK, 咁啱R6又等緊開新一季，成日冇野做咪打Rk衝下牌，不過假如搵到fd排既我諗都升到450均傷既，始終單排隊友有勁有廢，街場要跳打交點，落地變盒都冇計

都可以 但都係得兩個人

有意放apex帳號，有傳家寶 生命線 腐蝕 直布羅陀

跳打交點係為左咩

哭撚左 斑點湖戰利品降級
華生多左招回甲被動

練槍 同自己fd唔想成日累輸佢地 街場冇心理壓力

哦屌 原來係打rank跳打交點
跳打交點我諗係為左3rd party人
打到白金唔執返三兩個人頭/助攻就算歸到最後都係加得好少分

我鍾意跳打交點隔離d細點 即刻去黃雀人

我講得1999，我指街場隊友跳，佢地就借跳打交點，成日落地都做盒

點解會有幾鋪無計落右邊既成績既

我自己通常ping d無名村仔建議隊友跳
最中意空軍前面條村 水力霸前面個基地仔/再下面條村
執完可以打返上去睇情況執雞
落地唔使即死有槍有甲再去黃雀人
但真係好多冇能力又唔識玩投胎黨 睇情況賣左佢打自己就算 其實好多時都係爭個人帶路
我今季回鍋由銅4上鑽 所以均傷高少少有550
金銀銅區真係刷傷好機會上到白金好似得一兩場過二千睇住百弟鑽場輕鬆3千真係覺得自己好烏龜

新玩一個月轉左亡靈峽谷張圖即刻唔識跳
有咩點可以落地冇咁易即刻變盒
而家開火20秒打唔死就要走，唔係會有一堆黃雀

我通常揀最近既地方跳 鬥快手

我玩咁多場路人都唔會理你點ping，佢話飛邊就飛邊，加埋今季咁多辛阮，多數都係走唔到，唯有打多百幾傷就算
同埋唔知點解好易死game，已經較好低畫質。有十幾鋪都直接入場扣分

我冇死game問題 不過之前玩apex係日日直接死機
我fd教我更新完底板bios之後少左死機情況
我買完部機兩三年冇更新過有另一個fd又係冇更新連game都開唔到
唔知有冇用不過你可以試下 搵隻手指裝個update file之後開機f幾個mode更新bios

想問下如果第一次課傳家寶活動，約莫要幾又硬幣先夠？
之前未課呢啲活動。
個ac入面大約有1000硬幣左右，想知大約要課幾多硬幣先夠抽24個箱包埋啲同捆包優惠

多唔多藍幣？
無幾錯好似要成千港紙先夠一個

合成金屬之前拎咗嚟合skin果陣唔知原來可以拎嚟買活動啲箱

點解依家連東京都咁多掛...前一季明明正常 依家埸埸一第個圈得返10隊

如果唔想打交，試吓右上嘅broken relay（破損中繼器）？多數冇人跳
有武器庫，會spawn 複製器同survey beacon

而家有冇人打，白金埸

有幾次就打打下隻game自己熄左，有幾次就卡係簡英個畫面，當然lag機就經常發生，成日下下都冇幾十分又0傷

早幾日經常發生，激死

R301咁撚勁 以前鍾意R99多啲 依家有啲選擇困難

好耐冇見人拎99

R400組合 唔洗煩

啱啱有場用r301 one clip左幾件 唔係個圈殺到可能贏到 如果用99應該晨早收皮

301=volt>flatline優先

兩日打咗12場左右
白金場 尋日連拎三場第一 冇支人
今日連輸 10甲都唔入 有支人=輸咗一半
屌你老母 有幾場 兩個支人圍一個
都可以俾人反殺 重要屌我只係食花生
場場一係0傷 一係得個200傷
我扔個手個Grenade都多過你 唔知打黎做咩

你keep住今日個勢打rank呀嘛咁順手

r99
睇selly用就爽

係咪走哂去用volt smg

佢地大賽唔會用r99
打rank都會照用

selly wingman

睇隊友 亡靈辛院狗衝派r99 其他301

跳過去打臉都係mastiff最快搞掂

99/301配狗散嘛冇理由兩支狗散咁痴線

T1都轉左陣
obly唔pick暗碼士

龜狗個水貨頂獵 睇百弟玩笑死
兩個2500-3000佢900傷 單挑親都輸

佢咁快又上左頂獵既

好鍾意跳呢到
依家有埋武器庫perfect池

冇睇過佢見平時連登仔提過佢咁岩睇百弟見到
好似話抱大腿500傷丫嘛睇落可能同我地班水鑽差唔多 佢剩係玩狗掃助攻混分

係 佢上季頂獵均傷500

呢到正 可以去黃雀鑽探平台

黃雀電容器都得

T1呢場好好彩

聽你講 贏左場升200幾分

睇佢地開台玩，班真頂獵真係好變態，打完好似唔洗摸子彈咁就衝走左，普通人仲摸緊箱個陣已經跑到勁遠開第二組波
唔係練開既真係跟唔到佢地速度

佢地既實力唔洗帶咁多彈都夠殺

有冇人打日服ng

T1入final了

留名聽日

正常有1百飛夠打 殺人再攞 不過一般人槍唔夠穩抽水打法要2-3百先夠

升牌未 我今晚都要沖下進度

幾點開波

聽日5點 好似係

1700？

pc ng-1

差百幾二百

好多撚橙 落地lag ser跌過百分

依家隻game mastiff咁勁 又咁容易比人3rd party
好少會主動打近身 r99完全冇哂優勢
301用2-3倍鏡個距離打穩陣好多 又可以防3rd party抽身 又可以3rd party人

背包啲位應該點分配?
電池, 藥包, 子彈, 投撙武器, 配件, 成日執執下就爆背包

紫包 6粒大電 4粒細電 雷2-4粒 大補x2 細補x2

細補1格得啦

單排好快搞掂 依家易打左啲人上曬去

個ping係咁跳 可以點解決
最近先玩返

打錯，係1格

有冇銅銀巴打一齊玩

pc ng -1

apex一開始出果陣有玩,但太多cheater棄左
而家玩返又覺得幾好玩,慢慢爬都上到金,但開始卡緊

點卡法先

其實真係冇乜所謂
低傷唔等於你廢
避戰都係技巧嘅一種
上到鑽實力自然代表上升一個等級

99有咁弱咩

主要我aiming差,特別係左右tracking
同埋唔知幾時要開戰,我又唔係勁到見人就衝去打得贏果種
不過要爬都會爬到,好慢囉

依家301當道
狗散打近

都係果句 呢隻講到尾都係食雞game 就算真係由頭龜到尾執雞嬴一樣係贏一樣可以上分 我覺得冇番咁上下觀念都唔會上到鑽掛 唔洗咁介意均傷幾多當然覺得槍法唔好咪去靶場練下

我今日打左幾場都係咁 我過到去啲隊友已經打down兩個 我趕到過去用狗散補多兩槍就滅左人隊 麻麻地呢種俾人carry晒既感覺

等我仲轉登揀99

暫時優先會用既係噴火槍 99 狗散

電能好似幾好用 re-45多數落地用 依家反而好少用狙

打到上去charge rifle都幾勁 幫隊友封位趕走人好好用

你無咁上下槍法就只好去黃雀人地，打側腦/屎忽
咁樣最易打

第一次NG自己拎champion
覺得APEX幾好玩

99打紅甲 有啲無力
試過近打222 好彩另一枝狗散 一下打死
可能咁近應該先狗散 再99洗面

竟然係玩飛機佬top5最少玩既英

飛機其實好好玩，唯一問題係溝通啫

辛阮亡靈飛機

想問下pc用手制有無令佢啲符號變成dualshock咁正方形三角形而唔係abxy

本身想玩狗狗, 比隊友拎左, 之後系統幫我選左飛機
揸飛機幾過癮, 部機係敵人身邊飛, 佢地射左幾秒都打唔中

隊友係前面打到嘭嘭聲, 我仲係玩緊飛機 d制成日禁錯, 唔小心按到q就飛機mode
好在後面冇敵人
fd 3排玩飛機應該幾好玩, 不過比賽都好少出

hi
仲玩？

銅想玩

我會唔要細補要1 Phoenix
4大8細電
2大補
一ult 三雷（二火一電）
其餘子彈

隻GAME難唔難上手?
而家下載緊

個人覺得佢啲recoil係咁多隻FPS入面最容易上手，因為佢recoil會喐埋你個準星，基本上將準星放喺人哋身上就得

利申：銅（冇打rank）

pc ang ng/rank

教學關已經卡住左
點放必殺
禁極無反應

舊野藍色代表果個位放得

試玩左場3排
個地圖好大
有無d類似cs size既地圖
定係呢隻game一定好似食雞咁係張大地圖周圍搵人殺?

食雞game一定係大地圖架喎

就嚟上鑽，第一次好緊張

上完鑽就放置play打幾鋪ng解下任休閑過日子

依家有冇白金一齊排

真季尾易打好多

趁喱幾日好打上去季尾星期一班代打衝尾班車仲難打

Algs幾點開始？

原來開始緊
有冇清睇緊, 留名學嘢

睇patchnotes原來毒撚終極下修
都係好事 以後單排就唔駛見到d終極龜王毒撚

根據毒撚法則
毒撚nerf=buff
越少人玩就越唔驚對面都有毒撚

轉圖毒佬都冇得玩啦
重要nerf

要龜既始終會搵到辦法龜

其實睇圈㗎啫
收室內實有得龜

而家比賽緊個ALGS 有2種?
點解我睇TSM 同其他人都係比賽緊ALGS
但係好似唔同場

普通人龜係避戰姐 你有心捉都可以捉到
但毒撚霸係間房真係吹漲
最撚慘係路人遇到佢一係就逼住屈係間屋 打野戰就基本上廢左 同飛機佬一樣 要玩最好搵人排夾你 否則真係幾無癮

有冇SER係唔LAG?
同大陸仔玩真係想走場算
獨肥 咩配件都執 執完唔啱扔去唔知邊到
有血包唔會share

一係就以為自己好撚好揪 送完死就屌返你
一係拎住有晒配件槍走足成場 送外賣
槍又射唔準 睇住你成排彈MISS
完場200傷下
唔求你carry 明知自己唔掂 執小啲好冇
唔係一兩次 我今日打咗最小30場
8成大陸仔場=10甲不入

分Gp打

而家APEX 來講TSM 仲算唔算勁
定NRG 果D?
剩係得閒會睇下頭幾位果D 實況主

TSM回哂塘啦，唔會叫勁先

近排勁既得COL同CLG

有冇人覺得新skin好靚

CR

毒撚嗰個幾靚嘅 但nerf佢
重要毒撚活動 但nerf佢

你係咪打港服

以為講外國 CR T1日韓入面都勁啦 應該得上面講個兩隊夠做

剩係有睇imperialhal, 同佢之前個隊友 albralelie
不過而家好似離佐隊?

利申: 唔係特別留意/睇開 APEX
但間唔中會睇下,都幾過引

日韓黎講其實暫時排緊第一係FL，但佢無CR咁出名
始終CR有亞洲最強兩個痴線佬ras selly

我寧願睇龜狗都唔會睇hal

係

你唔想撞外掛就唔好打港服喇
去坡服 日服

怕LAG 我玩港服都成日DC

日服坡服最高 6 70ping我覺得可接受

應該好多人一開始都係睇佢，最大台最多人睇，但係遲下就會發現佢好toxic又冇咁勁，變得唔多想睇

albralelie 其實點解會離隊
係唔係真係傳聞, 同HAI 炒大獲?
不過HAI 又真係好鐘意屌人

個陣嘈完一次大交就退左隊，佢地講就講仲係好fd，但應該係頂Hal唔順，加上佢同TSM打法唔多夾

好撚無聊 場場係度鬥毒
tsm睇住果隊完場200傷成場就係度擺陣
其實殺人有冇多d分定純計排名
如果比賽咁搞隻game比賽真係霉足一世

佢計分係類似rank既計法

虧喜呢個系列d片幾好 檢討返d人打交果陣做錯d乜

加你ID 先？ 夜d再玩

CLG早兩日先18 19無限loop都勁咩

好彩既呢2日我應該上到

上次係特登有隊撞佢地攬秒

個飛機都唔係check嘅
明明咁多時間可以睇曬全場位先行

呢隻game個圖已經叫做細 同埋節奏都好快

pubg 真係要渣車趕路 apex己經係高移速+各種華麗身法比你衝爆對手唔使鬥伏地魔 打完一隊其他隊又會黎得快

Cs size仲60人上面位 ching up幾乜

咪一落地執嘢就埋身戰

但成日唔明點解佢唔轉返個id
仲係叫TSM_albralelie

有冇均傷800左右嘅巴打想打RK
白金上鑽

有無嚟緊活動啲新skin睇睇

新手記住每次見到Mozambique都要ping

800應該係鑽1-2大師頂獵級架啦禍
水鑽就多有咁勁果d通常都有自己圈子玩

吓唔會掛
我單排打傻仔都800

想搵實力差唔多嘅排好難

800白金

邊關傷事 打到上去個個都係fp

你好揪得 同你識玩隻game 兩樣野
有槍法但無game sense 都無用
企位同時機好緊要

有喱個傷點會冇能力上鑽12 係睇佢有冇心跟rule玩姐
有d人唔中意爬分唔代表佢冇果個實力
咁佢想找人打rk 喱個實力多數都上哂鑽

上鑽好易
你打master 場同鑽 白金場兩樣野
依家鑽場ng 咁易打

Ras仲有無開台 之前成日追 呢排忙

頂獵就口快快講錯左 應該係鑽12接近大師先岩大師再上頂獵就真係超難 我3排450-500傷打鑽4都有上到少少分
不過唔想做分奴佢均傷高咁多 肯奴應該有鑽12掛

上面d 槍把把都咁硬
贏企位同戰術 同入圍時機

想問下各位Ching拎乜嘢滑鼠玩

近戰究竟R99定mastiff勁

mastiff

一定係mastiff 打掩體戰泡泡戰都嬴
同埋近戰會左右走R99好難一排彈中哂

30-30有無咩特點

可以裝4倍鏡，其他野都比同wingman差啲

開緊 通常都係youtube到開 建議你禁埋個鐘仔 佢live 檔係unlisted

玩咗一兩個星期
琴日啱啱單排上咗金牌
上琴金牌啲隊友仲衰過銀牌
佢地9成揀啲兩隊/以上嘅地方跳
就算落地無事都好都會瘋狂搵交打⋯⋯
但係三個人有兩個連甲都未有
金牌開始得一場打到5分鐘以上
係咪應該bait佢地保分

有冇金牌隊友想一齊上分

練下槍跟佢地打
食一隊嘅分已經係正數

簽公司做直播

雖然等到 wraith 個skin

估唔到呢到有團長推

最仆街係佢個主題活動先黎大NERF，好撚慘

金牌正常d人係鳩跳鳩衝 因為扣好少分

G pro wireless

g pro wireless

無槍，隊友有兩把都唔分把畀我

識你老鼠咩又唔係三排

所以陷隊產
佢地打我有幫架
開曬技又有出拳

有無人知algs呢個vtuber邊個黎

開波

出街先

T1一開波三件金甲

algs完全唔知點睇好
全部都係camp到尾圈跟住幾十隊混戰就完

尾圈 5 6隊左右喇

咩新skin

點解有時個pad連跳唔到 搞到我rank跳唔過個懸崖死咗

因為佢地個陣係DOUBLE SHOT CALL.. MAC頂佢唔撚順有時HAL D CALL好7 所以咪走.

可能你就踩到pad撳左jump

大部份日本隊都係龜到 寧願白甲都要入圈中間龜

正常既.plaement > KP.. 你見TSM一開波都係入圈,,再等佢慢慢收圈先收頭

呢個時候CR已經係圈外8kills

睇個隊打法.NRG都係係出面收頭再入圈.但係咁樣好易比人CAMP圈.同埋如果遇唔到隊收頭既話..就好易冇分 不過以上係當你之前冇拎咩分咁濟要搶分個陣

唔係踩中嗰下跳會遠啲咩

以前未改jumppad果陣就係

遲左入圈 位置差又係會奶野

我屌 改完版之後我都係就咁㩒 有時成功仲以為淨係改左距離

rig四連勝
apac south完全唔係佢哋個level

睇日韓區未

我兩邊開住

點解rig日本咁渣

隊嘢上個星期仲係用緊path

T1都唔pick飛機了

想問下幻象招大點樣認邊個係本體？

留心睇佢開大果下就見到

估

同埋唔少人開完技下意識都係走去最遠
好大機會走得最遠嗰個就係

燈到

話口未完rig jp 岩岩食返次雞

白金了

利申: 新手 free download
想問下要打到幾多LV先可以換到其他角色?
定係上stream買好d?

唔建議咁急買英住
新手最好就係玩吓尋血犬先 佢招q係scan人 對打交好大幫助

因為見好多人都用horizon 想試下用佢
我依家用狗狗或者肥佬練緊中

打一日RK升咗兩個區，但係均傷跌咗30

戰略性打rk

得返750

horizon你招大掟得中就好易贏會戰

你升鑽無難度喇

梗係覺得單排易玩啲
見人就沖殺個夠本

同人排硬係有啲就住就住，驚白給咗唔好睇

同人排首先都要夾到
夾唔到就不如單排仲升得快

我玩法就係見人就jump pad跳埋去射
third party人基本上敢跳就有頭

aka都轉播algs了

老屎忽有永久跳傘 唔洗季季陪架仔龜上分

好心ea就出返永久跳傘喇屌

又差唔多睇soloQgoats

今季個跳傘係咪永久？成日單排都係打下ng休閑解任升下通行證攞下skin間唔中同fd玩下就算
打rank唔係真係咁好玩 以前太多掛白金就棄左 回鍋想挑戰下自己先爬上鑽試下 唔夠勁做分奴真係好悶
係3排有一樣打法既人先好玩d 但時間好難就

話說今日打成日白金場都冇掛

唔係

兩年前玩咗一陣就冇玩,早兩個星期開返黎玩之後停唔到手

而加真係易爬 掛少左頂獵少助攻又有分
以前一場白金閒閒地10個頂獵/外掛鎖頭
所以我都覺得自己係水鑽以前d鑽勁好多

宜家開始d跳傘俾你keep一季only

如果見唔到係咪淨係可以靠估？仲以為會有啲光嚟辨認到

應該就真係只可以估

隻嘢已經夠廢
開大都咁易分到真係唔洗玩

CR如果食返鋪雞都仲有得追

依家NG叫做 比較多元化左
唔會場場個幾隻英
同你一開波 個個搶惡靈 機械人
搶唔到就走場

係rank打架仔就悶啲 比較龜
但練到更多走位 身法 決策咁

黎緊更新 有得揀單人
打人地full team

其實雙排ng幾好玩

睇server啦
港台好多人好敢打
日服一堆龜

坡服喇
少外掛+ d人唔會龜

巴打pc?

係呀

哇屌 flk咁都贏到

頭先ng打到臨尾個圈我嗰隊三打一 我地有毒佬 磨撚死左對面我地企圈中心搵掩體慢慢閹佢 一扣甲就叉 最後佢逼住落黎同我地打 拳頭收左佢頭

咁我心理都平衡啲

尾圈正路係要圍攻有毒佬嗰隊
唔圍佢最尾放個大就free win咁滯

一定要殺毒佬先 圈毒加毒佬扣得好撚甘

你平衡d乜

因為我均傷好低我睇下係咪我同巴打既實力差太遠

你岩岩先玩無耐

之前打金牌以下場傻仔先咁高啫

我估真係打到鑽可能都係得600多啲

一開波未慣均傷真係好低 依家開始有肌肉記憶 如果唔係一開波落地就死既話都有3-400傷既 joystick暫時都未控得好好 跟槍仲未跟得好好

你一星期都未有就打rank
點可以咁比較

FL #1
FLK #2
CR #6
T1 #10

暫時啲數據係咁 但點解左右會有分別既

獻醜了

左邊係生涯數據

咁點先會計落右邊

因為有時我打普通三排都有計落去

計咩右邊
左邊係計哂你右邊所有season rank+ng

你右邊宜家呢個版面係s8既ng only，rank係另一個版面

見到了

自隊一打

你先36lv大把世界啦

我500lv

要等到27號先有playoff睇了

Placement分太差 得一場入到5名或以內

真 反而想佢地打得穩陣少少 好似flk咁

反而T1 11名 唔熟賽制 咁係咪打唔到playoff?

個賽制唔係好睇得明

好似寫住日韓各top2 入playoff

上白金lu

今日日服真係cls
一係幾隊係埋一齊玩瘋狂黃雀
一係就遇埋啲on9隊友
自己走唔理人 pin完沖2野賣隊友 見人就走淨係識搵位龜（呢個最多 槍都唔開） 明明救完仲有時間回電人地又唔衝過黎 就驚到係咁走 你講得出講唔出既都遇到
雖然話平時都見不少但今日場場都係咁 極端到想同佢地玩真人格鬥

本身差幾分上白金1搞到跌撚左我3百幾分

好撚憎啲白金4隊友

pc 有無人ng/rank

係咪冇機會睇CR打playoff

cr應該入到

soloQgoats

由16 一場升到第220 kills

冇畀人圍同埋third party就正好多

佢地真係一場打返曬啲分返嚟

今日rk 咁難打既
瘋狂扣分

百弟同開蛇係白金場炸魚

zc1b 唔打moba齋fps呢隻應該冇得輸

次次佢一開大基本上都比佢打到半殘先知邊隻本體

笑死百弟係到講噴火槍無技術 一尾
左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著左鍵按著

睇到學到了

好似25左右會有12000買第一隻
慢慢黎
而家值得買既英比較少

有冇白金/金巴打依加得閒打rk?

今日星期幾呀
我都係打一百收手 啲人好癲

啱啱上白金可以嗎

你咩鐘數打？我聽日下午ok呀

+1, 3 排ok?

呢隻r99 skin唔知有無機會復刻

上鑽了

唔係，CR喺Winter Circuit #2攞冠，一早已經攞到playoff資格（APAC NORTH Circuit #1 #2 #3 #4每輪頭三，會取得playoff資格，其餘根據ALGS積分派位）

暫時入圍名單，下個禮拜打Last Chance Qualifier會決定剩餘5個席位

個賽制好複雜
已經有15隊入左playoff

岩岩上鑽 原來JP Ser都幾多外掛boost人上去次次俾人鎖頭鎖到爛

好多巴打上鑽

呢幾日打左成千幾分要打返ng冷靜下

季中會少啲
季頭季尾咩ser都係咁

第一隻買左亡靈 好彩黎緊會buff

你諗住升上鑽？

終於上到白金2 好痛苦

槍法唔好係呢隻game已經輸左9成

白金4先係最慘，卡左幾日先上到3
有次遇到大陸仔玩跳海

諗方法唔好正面對槍

係呀 差一半白金2
尋晚先開始打番 依排無咩點打

亡靈除左王者峽谷打rank可以話無撚用

竟然係無用不過亡靈都幾型

Horizon S Tier 應該冇異議
Octane呢?

佢最大價值係用黎快速安全3rd party
世界邊緣太多房
難定位敵人位置+敵人容易迴避
奧林匹基空擴地方太多
隊與隊之間距離增加+安全既圖騰放置地減少

得王者峽谷先可以隊與隊距離又短
敵人又唔係話走就走到
重要有充電塔俾佢無限用

亡靈只要被對方強行拉長engage時間作用就大減
加上而家咁effective 其中一個原因係跳板空中飛行無聲
對方唔容易發現，呢樣係黎緊會改既野
（rip octance/horizon/path)

問左肥陀先放horizon S tier
如果你話horizon有S
Octane A+
肥陀會係s+

充電塔係咪有棟野一定要拉索先上到去嗰棟

係地面
黃色一棟
王者峽谷有好多棟
空軍基地定涇流出面有一棟(以前兩邊都有,不過而家好似少左棟)
電容器入面兩至三棟
上面森林有個空地一棟
驅逐站司令台望落條河一棟
驅逐站同地圖室中間又一棟
一用就會叉滿範圍內所有人既大技
亡靈呢啲靠招大搵食既啱晒佢

原來有啲咁既野

無撚有錯好多守門員唔撚柒識玩就搵你攬炒 拖住金牌雙排送頭又有 係送頭唔係對槍輸 成個ai喪屍咁
不過就算你白金321都係會遇到佢地 只係你上左階之後會肉赤d 遇到喱d仆街仔就mute 左佢自己玩 扣少5分10分當贏左

單排卡白金4

搵人三排上分
做龍門將想上分嘅送落去

當你捱到上白金3會易打啲

其實上到白金3你既技術已經同白金4既你差好多

明白

今晚凌晨更新?

琴日問個fd借ac玩下金牌場，啲隊員電都唔拉就去打交，一開波就打少個

歡樂場⋯一打三無難度
有次玩到無電無補就咁捉衣因都捉左成分鐘
比我救完人再走佬再補電再反打

wtf twitch全世界都有頂獵都係度直播炸魚銅銀牌
新手真係慘

應該聽晚凌晨

大家鐘意睇
好爽咁掃個lobby

新手點先多英?除左課金

打得多升高啲lv就有

打多啲。全部英免費
10隻英要十二萬紅幣
一個lv 俾600
你預二百lv
同多啲朋友一齊玩
會多啲經

掃同lv就好睇
好似ras佢地掃pred lobby 先講
Everyone can be good at pubs
By Hal

一到1830個ser就開始閪

title 頂尖highlight
跟住成埸入面差唔多一半都白金埸, 仲要有埸金牌
仲要話因為多外掛所以先打小號

好多台灣streamer代打chat room d人都幫佢地兜話係小號

百弟係堅勁 就算頂獵之中都係上遊份子 打大師場都掃場咁款 勁carry
董哥係下遊抱百弟大腿做下靶位比百弟串其他唔識好少睇 多數無聊twitch睇一陣台 台港澳太少人 真係開台出名更加少

我覺得上到頂獵都勁既除左龜狗
只係覺得highlight都要放炸魚片係乜玩法

齋放pub 片咪算
無話佢唔勁，佢段肥陀教學我都有睇
但咁做同做衰自己個朵無分別（雖然佢應該唔覺會）
又唔係好似架仔niru 拎4000dmg 20kill拎到當日任咁刷
衰撚過飛機片

三個買咗battle pass嘅玩家一齊龜到尾

其實佢地打乜野場都係屌打人架喇
咁care炸魚做咩睇得爽咪得
雖然代打係唔好

真係打咩場都橫掃就唔駛唔夠片剪

我成日睇百弟直播 佢堅勁

啱呀
反正打乜都屌打
下次放打靶埸highlight都夠

有冇白金巴打可以一齊上分

又壞ser? hk都4x ping

遇到呢啲梗係不斷幫佢復活幫佢刷死亡數

我都認佢勁，但唔識剪片姐

依加打？

timmy真係好撚癲 solo queue佢應該唔係top 1都top 3

未睇過佢打rk咁濟

佢而家stream緊one take銅上master

可能同個Ras 一樣太多掛所以唔打rank

白金單排係咪打唔贏就要賣隊友？

ras好似開rank第一日定第二日就上返頂獵

當你發現打唔贏先賣就太遲

Cr 三個一隊跟本係屠殺⋯
本身就係高侵略型隊伍

Timmy無論係bronze/ dia都係20kills4k dmg

睇佢啲movement 好似仲勁過shiv

我好肯定佢槍法 身法 意識都勁過shiv 不過shiv就打得wild d 係咁鳩叫你會睇得好過癮 timmy d走位同借地形打真係出神入化

第一鋪就俾人carry
Partner打成4000dam 用隻惡靈跑黎跑去幫佢吸lock

呢到都見到希臘巴嘅
又mbon 又mh 又apex
一黎就食雞咁癲

點解好似未見過你mbon po出聲既

第一鋪係指今日第一鋪姐
靠隊友carry
暫時食過5鋪 得兩鋪係靠自己 其他都係啲隊友打左9成 我幫下手補下槍吸下lock俾佢地輸出

我mbon玩左3個月倒就無玩新手期無fd好辛苦

Vs系列出左咁多年
太多老手，太多技巧

我覺得佢同r6一樣咁對新手唔fdly

10月嗰陣已經上左金 無玩
你玩到3個月已經好勁

痴撚線timmy最後個1v3好撚癲

單排終於上到鑽石好感動

我都可以，今日得唔得

仲多唔多外掛佬

覺得冇少過都係一樣扮都唔扮

會唔會癲到好似岩岩開始咁 大量BOT賣外賣

就黎少一半了
成年人也不准！中國人大提議全面禁止「熬夜玩遊戲」

而家外掛嘅數量應該係S0嘅十分一以下，集中喺新手同高手嘅場

白金1單排2粒鐘輸左300分變番白2
真係開心死

不過APEX算係咁 鎖頭都有得對下

啱見到timmy仲打緊

幾多個鐘？

25依家鑽1

我覺得我一嘢mastiff打到個algs選手80幾血已經好勁

唔知放工返到去仲見唔見到佢打緊 佢而家個頭應該就爆炸

Chat room d人係咁叫佢訓教

點解respawn可以咁癲

lifeline???? nerf????
係咪傻撚左

好心佢地就搞好個server先啦 咁唔穩定 有時lag到懷疑係咪自己部電腦垃圾

佢一日之間多左千幾sub 同 成百幾兩萬人睇live 上位好機會 佢唔會衰收尾既

佢一早上哂位 邊使靠咁樣上

應該講係突破或者更上一層樓
之前睇開佢都係得千幾二千view sub都係唔夠2000
今次因應8k同9k傷令佢好似再吸更多人睇

我add你？

因為個班都係陪打升分黎

官方唔正視外掛bootsrank呢個問題真係永遠唔會少落去

幾時活動？

有無巴打一齊打RK 白金3升緊上2

留tg？

2am

一陣11點打有冇問題？

白金4有興趣

屌 今日黑仔到己經無咗成百分

Feel 到太黑可以停一日先，我試過一日跌成千

一齊打？

cls 咁得閒不如搞下loba同rempart先

冇問題呀，我pc

Lifeline 冇盾真係可以同Rampart 同Tier

我P4 你介唔介意？

我同人三排緊 如果你地齊腳可以玩住先

Lobba已經講明會搞 差在幾時update
Lifeline真係得啖笑 等睇啲人又出黎嘈

timmy好驚佢暈低 cls

想問邦加個活動幾點開波？

pc too

留個DC? 我夜啲加你

同fd排佢開左咪又唔講野又唔報位 叫佢又唔比反應 究竟開咪黎做乜

其實我冇問題，你睇其他巴打得唔得

屌30個鐘

可以一齊打?

咁你唔夠人先拉我入我怕雷到你哋咋

終於上到白金二
唔洗再單排

佢本身好順 點知鑽1卡好耐

有時分左d白金隊友比佢 佢都好無奈

timmy開咗31個鐘

佢好撚癲又一場雙鎚打到啲鑽大師變銅牌咁

幾時帶我升

一樣啫係白一隊友先唔同啲

固定排可以點唔一樣

三排緊 一個1兩個2

咁點解你講白金2先唔洗單排...

白金3開始搵人固定排
之前單排上

齊腳真好

單排唔想打rk
但係又想升到鑽

搵到夾嘅一齊上係唔錯
正常1先搵都未遲
特別3同4啲人同1差距都幾大下

不過好有興趣知點唔同法
打左幾場好多低lv假新喺三同四

有冇人而家打

你升左白金先啦

真係痴線

升唔到

得番14日 唔博咁多 喺白金三卡左好耐
想快快趣升完轉game

差幾多 一係我依家同你升上去

咪一條bar

單排上鑽留名

Respect
單排啲日本仔好極端

日本ser會lag，玩過一次怕
我比人carry上去

巴打住邊外國？

timmy最後衝刺

Switch apex個account同origin係咪共通，pc上左鑽，轉去switch養生

唔係
Btw咁睇唔開

屌
明明救我3v1贏硬
啲隊友走去2v1死曬屌

Pc 冇隊友😢

師兄咩rank可以一齊打

白3

一陣兩點玩番一兩場先
唔駁電視玩得720p 30fps

真心佩服，好有毅力

Timmy master啦

單排水鑽留名
仲有十零日大家加油

disconnected

好撚慘

屌Server error無左112分

48k viewer cls

明明死左都收得工 依家又要打多次

timmy慘撚到

啲人都叫佢直接死去跳海咪直升

play for point諗住攪掂啦未play for win囉 點知係play for crash

佢斷左道氣喇 我諗都難d再一鋪拎冠升 穩陣d打幾場幾十幾十咁可能郁仲有機 我都要訓 頂唔住 好難想像佢30個鍾冇訓到

30個鐘無訓 岩岩斷線個場佢無崩潰都算係咁

佢不停鳩叫左好耐啦 應該都係邊緣 希望佢黎緊可以順利贏左早d訓就係

go to sleep

已放棄鑽場，比人劏豬咁劏

其實都幾撚痴線 臨尾一場 最後一個圈縮緊先黎斷

斷線都未算灰 佢依家重灰

入唔返果下先慘

有冇人呀
700傷得喇

搞左咁耐 一quit team即刻開到場

lulu carry

點解香港SER都咁多大陸人
係咪台灣SER環境會好D?

佢大師了

拎冠升咗了

快d去訓教

timny終於打完

仲係到唱歌 唔訓教

Switch版重未出

Ps4老屎忽轉pc，之前ps4玩開日服，感覺電腦版日服龜好多，有冇邊個ser的人排ng場冇咁龜

坡服

同樣等緊想聽日返公司玩

好似delay左兩個鐘 不過隻game要預番好多位

mastiff改版後廢過eva，睇gnaske直播講

我都唔清楚，但應該可以，間唔中都見到啲街場用手制

依加用緊朋友帳上分，依加白金3試下上唔上到鑽先用下可唔可以唔洗做水鑽先

睇黎個chinatown又係玩滿江紅

今次啲skin無個啱

鐵皇冠：
chinatown：
唔知：
幻象edition：

睇埋#650先 留錢啦

機械人

wraith有啲型

個新mode去到尾圈煩到痴線
個紅圈就係成個圈咁大 點打

回樓上
Wraith嘅chinatown型過war games好多

War games = iron crown recolour event

送咗好多鋪
跟住贏一場

玩咗成晚啲分無郁過

機械人個個白色先好睇，要呢個我用返異色金色冇咁嬲

好想要今次肥佬機器人同亡靈skin
但係對傳家寶無乜興趣
就咁買好似好傻仔

path係幾型 想買佢個同綁包

有無巴打可以影 今次更新完d 野賣幾錢 我以為得煙女傳家寶trailer入面個d skin 點解會有埋鐵王冠
求圖

都係為傳家寶㗎啦

無鐵王冠

咁上面個堆圖咩黎

改到wingman好難fing 槍好唔慣

應該係leaks 掛 btw都係本來d色靚d

亡靈大技俾人射晒啲血係咪一定返圖騰嗰度 如果唔返係咪代表個圖騰俾人打爛左

劏多啲就慣
唔習慣個場生態點進步
而家同朋友打白金場好悠閒

唔返圖騰 都有機會係完左死亡保護個時間

唔返代表圖騰爛左，之後會用返甲食傷先

Pc 弱雞白金仔想搵隊友
宜家均傷～360 今季rk kd0.86

唔該晒兩位大佬

有邊隻槍game唔洗理槍法

#656講左 一早講左recolour無原版

好似原版靚啲

太好了

apex已經算唔洗槍法

Ow某d英先可以話唔洗槍法

Apex 身法點好，你支301泡20發已經收硬皮

士兵76
槍法我係指唔洗好似cs咁壓槍姐 最基本準星跟到個人就得

有無人試玩左switch既apex

重有10mins down完

仲有59分鐘

唔夠位down

有冇30fps

720p @ 30hz 應該都仲做到既

有無時間
研究下點樣縛ps5手掣

Switch 個pro制好用過ps5個個啦

鎖30
肥佬開大跌23

唔識點樣連 youtube下先

曲線晒有PS5掣

畫質低到傻

排隊等到聖誕都未入到場

Switch版有陀螺儀
但真心低fps 喺主頁都feel得好明顯

但有兩個ps5掣
無理由又買個pro掣

巴打幫人食骨咁好

我個隻用左1個月，一支ps5 game都未玩過個r2已鬆

小事 我3個月都係咁玩
重知唔好飄移就得

日ser秒排

玩apex 即有事啦
右菇會慢慢轉向 好慢
以為自己用緊 線性

但大力吹一野就無事

一開始飄基本上無得救
除非你對自己焊接技術有信心

利伸:焊過

買支WD40噴一噴
同埋你間屋好大塵喎

陀螺儀好唔好用.未試過

我平時都係噴crc算
Office有兩三枝

玩左鋪已經唔想玩未試

點解？FPS太低？

30fps wor

真係貪佢出街玩到係屋企我玩返電腦算

攪到我都想出部switch玩 但30fps真係驚頭暈 ps4個陣都玩到燥

如果為mon hunt岀 可以
但為apex 就唔好啦

算係 我擺窗邊 好扯風
落雨先關窗

吹又吹過，埋彈片都換過
結果都係要焊
一個scuf千鳩幾蚊真係唔想買個新

你可能要搵個塵袋入一入
唔係好快死

mon hun就算啦 自己打覺得好無聊 apex自己打都仲覺得好爽

千祈唔好
Ps4非pro起碼都有5字頭 依家switch真係會玩到你燥

岩岩玩左幾鋪 比人屠殺

為apex 真係不了

個joycon玩fps麻麻
重要30fps都唔穩

不如玩捽mon game算啦

switch 好多人都企定定喺度開槍

好難玩.岩岩可以殺到個..

防火牆係咪可以喺rank用

ps5通病黎 所以外國有一班人集體訴訟緊

就算喺出面ps5 post都有人中招
當然多塵都會有影響嘅 但我諗佢屋企唔會多塵得過我 我手制都未飄

有保養ma
完前個零月去善用保養呢個服務

我射術無乜問題 因為之前都玩係PS4 D FPS GAME

但唔知邊度有槍汁 汁到又無彈 啲零件又多 汁完又未必岩用

ps:之前無玩過啲大逃殺類型game

監生比人用拳頭打死

睇唔到人..

Yes
等於 no signal 一樣
屌佢
玩多排先去保養

呢d野睇人玩一兩場再自己死多幾次就識

30fps點玩呀

我第一鋪打到有傷害已經當贏咗

汁錯野 又要開個書包 慢慢掉返出嚟

我記得佢有講過出mobile版 究竟仲會唔會

q3 騰迅出

老老實實
出得switch 版
捽mon版應該都不遠了

不過應該cut好多野

隻game已經咁多顏色，個moon仲要鬼死咁細睇盲人隻眼

又細又朦.睇得好辛苦

慘手制好貴 好在有包養
壞左真係要焗住買隻新

用手提mode玩咗場 個畫面lag到有啲頭暈

真.已放棄

陣間插落mon到試下先 比多次機會佢

switch 有無cross platform
好驚街場個logo係顯示switch

why not

岩岩駁左mon玩 大同細都係一樣咁暈

有啲簡單啲既方法既
認左顏色先
輕彈=橙色
重彈=綠色
能量=黃色
狙擊=紫色
散彈=紅色
唔記得自己把槍用咩彈就ping一ping自己把槍
右上角同埋自己個角色會出聲講
把槍本身係有兩排彈係身邊,認住執槍個陣跟左咩色既子彈

配件方面得幾把槍係無穩定器(平行/哈博克),槍托就共用
散彈就要用槍栓,狙擊槍用狙擊托(大舊好多)
手槍基本上係無槍執住先

HOP UP 就要慢慢認,
小幫手用爆頭器(金色)
2020/莫三 用椎點<大部份紫色都係佢黎
專注/哈博克 用渦輪 (金色)
RE-45 用quickdraw
可預不可求,如果你好鍾意玩以上既槍,見到個hop up就最好執定先

入靶場認下槍 彈 藥同配件先

搵2-3支好手感嘅，入game見到就立即換黎用

今次課邦加要幾錢 冇乜金屬 上次2周年用哂

照計上次8蚊ea play仲有剩幾日
我自己$720+$144搞掂

Cs重機長撳係可以壓到望地下先射到人

終於單排上到鑽
dllm好多掛

季尾丫 我喱兩日陪fd打金牌都一堆鎖頭好嘔心

其實點分掛

同埋我見原來ps4啲人都可以插滑鼠鍵盤 唔怪得咁準

全部爆頭肯定係掛

switch真係哂氣
DOWN完係靶場手提玩射左陣已經暈
又要難控

有冇人帶我上鑽

準唔準唔關滑鼠定手掣事
不過用滑鼠再扮自己係手掣呃埋個aim assist就

有aim assist既咩一直都唔知有呢啲咁既野

好多人話有
但其實我都唔覺

可能好輕微掛

手掣係FPS一般都有aim assist
APEX入面黎講
係3-10米係最明顯
但入到1.5米內就好似消失左咁(BY NIRU)
遠少少好似過百米都會無左
你仔細留意左右平移掃到人會有減速傾向
呢個係開發商為左彌補手掣係視角移動既限制做出既補償

所以用XIM (滑鼠扮手掣)可以係無視角移動既限制同時
ABUSE呢個補償,其實同用strike pad 無分別
(both banned by EA and respawn)

佢一過黎你著甲都秒冧九成九係

有冇人更新完Apex係玩唔到
ps4

只要你個人唔郁乜都唔做就好明顯，

試過踎咗係屋內啲門邊望住門口等收圈，

放低咗手掣睇電話，突然有人係屋頂跳落門口，

個瞄準自動向上移對準個敵人，我即刻拎起手掣開槍打down咗佢

新個heat shield就咁用都幾勁
補電補血快好多

唔係要係火圈到開先發動到加速效果咩？

但點樣開

Option 有
正常預設開左

預設係開
係咪 控制 進階 之後最底個兩項？

係咪都開啦 反正有任要做

屌你老母
鋪鋪都得兩個人
又唔畀跳，要上機先跳到

一兩分鐘姐
咁燥好易跌分
洗個臉飲杯水先

ng啫
但係鋪鋪少一個真係好無癮

越後既圈越短時間 不過呢個新增都幾好 有時打架到尾死起圈

用80個新道具0傷0殺

說好的無辦法abuse做生化人
重生真係鳩up 無極限

ps4東京d人真係好撚屎

仲衰過最初期用生命線出去圈外補血

你兩個咪好 我成日都一個

Sor

你Id係咪v字頭

鋪鋪都有d on9辛院一尻沖去第二面送頭
到底d傻尻玩緊乜 明明係走佬最快既英

有冇新版本meta既評論睇？求介紹

Yes雷過你地既唔好意思

啱啱part隻辛烷又係郁啲就跳入敵陣 但條友好撚揪得carry左食雞

新mode真係好煩

mbon打房見過架 未加

依家完場連knocks都顯示埋data
跟足cod

個火圈好阻掟

有冇人睇左？我都估到有呢個道具會變到On9

其實都唔係易做直接打可能仲大機會

想請問下鑽石個啲跳傘軌跡淨係可以用一季？

ps4一開game就hand 然後機都熄唔到

頭幾個season 永久
其他全部一季

明白 都好嘅 叫做有個目標打下rank

點判斷對手係咪用外掛

鎖頭 pre aim

鎖頭/身個hit reg會好特別
就係明明支槍唔係對住個人
但照reg
我見近排啲cheater好多都有呢個問題
唔知係咪啲咩垃圾版本做得咁假

301 單發轉換顯示 bug左

應該係全部槍都bug咗

更新完打rank成日有啲fungfung聲勁大聲 係咪bug咗？

聽日去拜一拜神好啲

新mode個火圈好撚嘈

嘈撚到 係咁fingfingfing

狗散依加算係NERF定BUFF?

課左傳家寶 好大罪惡感

Same, 隻game真係垃撚圾

幾百蚊姐新出我地課500抽就貴

最尾一扔落去直接0%笑出聲

好似都要千幾

On9 無得撚下槍？
轉下小幫手 望下槍
變岀個個盾/復活台

上面唔係話800蚊咩不過都唔係好貴啦
講到罪惡感咁誇張中意隻game少少支持

點解d撚樣咁中意係市場出面塊空地沖過去對面塔底白給

好似轉咗掉噴漆嗰頁

今次d r301個skin如果冇左亡靈個頭就正

啱先打咗兩場，立即跌咗七十幾分

呢個問題⋯就好似問萌新點解係萌新一樣

switch版冇人玩？等勁耐都開唔到局

Jp ser

fung fung 聲應該係個熱能盾？

應該係加左佢之後個bug
熱能盾同新毒圈
突然整一聲會反射性望向音源

係，好撚嘈，一更新勁多bugs

Ching 更新完冇玩apex?

switch版等左15分鐘都玩唔到一埸 已轉東京ser

可唔可以用我用PS4同朋友用switch
一齊打,switch畫面真係頂唔順

依家有冇pc金或白金玩

可

啲人好撚廢 淨係識龜
唔撚打交點加分

Ching 想唔想聽笑話一則

Ng轉左新配置即刻玩唔掂 收檔

咩配置

依組 岩你玩 腰射會輕鬆啲

我之前試過自己較 唔識較 驚較到無左linear個手感就用翻default算

Switch 可以cross platform?
啱啱喺PS玩 見到有啲人個名隔離唔係PS圖示唔知係咪switch player

可以
或者係pc既人用controller都係一樣圖示

switch player個logo係兩個手制合埋一齊嗰個樣

咁應該唔係 上網睇啲switch gameplay好撚好笑 啲人好似靶場啲dummy咁

新個把女人聲好煩

個friend冇課過金 抽免費箱都可以中150傳家寶碎片 難為我呢d 課左幾千蚊先中到嘅人

無課都中到既人萬中無一喇

新玩個圈d bug聲好on9
有時嘈到聽唔到腳步

呢隻game嘅聲音係低能，唔係冇咗聲就係環境聲效蓋過全部嘢

會唔會係8個season都搞唔掂

今次個bug真係有d disgusting
又唔係收圈 又唔係喺圈外 無啦啦會有出左圈外嗰下聲
仲要係連續幾下 夜晚黑孖孖玩分分鐘嚇親

新人留名，隔離緊，希望快少少有得玩

係咁一開波直跳 但又唔夠人打

轉左去美服,d人正常少少

switch玩感覺如何 易唔易控

咁廢上左大師未

係邊到睇到隻game?,岩岩番香港？

有玩美服，啱啱返黎幾日

依家都係要酒店隔？

係呀，21日

ps4插電視

我pc，之前玩美服單排上唔到鑽，每季都白金止步

其實係咪pc同主機版都會有外掛

抽哂24個箱先知 把新小幫手唔包埋入面 要另外買 我屌佢ea 真識搵錢 一把小幫手要1800幣 但好撚靚 1516緊

小幫手 之前季pass送 有個鐘仔果個靚d

狗散 低傷左之外
有無改啲彈道 梳左
更新完 好似唔太順手

好難控，joy con蘑菇細手感差，畫面又細又朦，今晚試下TV mode

暫時第一戰同ps4人玩，成功射中一槍
利申玩開PC

ea 真係好撚賤不過呢個skin 有pay to win ironsight

無乜特別 小幫手大把靚skin

其實佢啲武器skin 通常pass/event 個啲先係最靚
Miss 左就898

season pass嗰個靚到癲

2週年同halloween都ok

我以為得我問題 成日嚇親

酒店玩唔到咩之前係酒店隔離都一路打緊機

得每15分鐘斷一次線嘅wifi

好彩我之前間酒店直頭有埋lan

玩下單機先,apex 網絡差體驗更差

你講完我先打落去問，原來櫃桶裏面有個頭，我自己都有Lan線，多謝你

多數酒店都有lan既 除非好低星數嗰啲

唔該晒，仲要第一埸就贏咗，今晚唔洗訓

另外求pc金牌隊友上 一齊打上鑽

我之前嗰十幾日 日日都係起身打機 打到攰就瞓 一係睇Netflix 好撚頹廢好撚正 仲要有糧出

ching 打唔打美服日服
想推埋個smurf上去

香港玩會唔會好lag？

日服應該ok
美服會上到150-200ping

用緊黃銅野獸skin
好靚

你宜家玩？我無所謂

野獸轉左無得連射好似無咁好用

獵獸？有架
記得轉mode
不過而家通常拎得就keep burst mode 打超近距
以前連射配g7係好爽
打得遠過99好多（個陣未有volt)

長弓真係好正頭先得自己一個拎長弓 人地打緊交就搵個落單既射 咁都去左兩個頭同埋入左前4名 如果唔係輸俾隻機械人就頭兩名

我用返301嗰啲仲順手

我見佢無顯示有得較既

更新完Bug左
照撳就得

咁三連擊撳同唔撳有咩分別

開唔開集束
開集速會中一點但係會有聲
和平都有得開
以前要執hop up 而家送比你

d音效bug真係老是常出現

集束好似好啲

三重擊就係
和平唔一定

和平只係見過一次

咁誇張？

係 狙就見得最多 但用就用獵獸最多

唔好拎高倍鏡

和平/kraber
見到唔理3721執左先

狙太少彈 我把握力唔夠

阻嚇力已經夠
聽到kraber聲對面唔敢peek太耐
因為隨時真係會死人

見得最少係kraber 最多就一定係獵獸

腐蝕改到咁點用

獵獸近距好撚勁

叫fd買隻wifi蛋啦

無咩點見人玩

打開高達唔會用WiFi啦

但睇左個架仔youtube 佢test 哂都有槍既dps
連射既獵獸係高過5連發

可能我廢尻以前都係3槍先殺一個
感覺上仲好用左 不過有時撞手神一兩下秒人果種感覺冇左

冇玩4567季 平行步槍skin
用緊最中意第2季301 犀牛好靚

我廢三連就泡槍 自動就眨吓眼燒晒啲彈

點呢啲唔關把槍先
係關你個人事
去靶場練多啲啦

呢把野近距三連其實好穩 唔好自動

Prowler 好似係 5連發

今日打打下比人殺..再睇番個名tsm_snipedown屌你....好心佢就去打Rank.咪黎NG屠殺人.

我之前已經見過 aceu...nrg frex同calamiti.而家又見埋snipedown.都可以話係achievement unlock

狙唔中都冇人夠膽亂同你對槍，玩命咩

以前最鍾意用依把

*5連，sor

高手唔比打NG

不過一槍down真係好爽

其實呢d 點肯定一定係本人 名唔係個個都轉到架咩

因為我比佢殺完之後即刻去佢個stream到睇 。就肯定係佢

當然

d隊友救都唔夠膽救，試過遇著生命線救，

但係個保護網最底係有位比我慢慢瞄黎射

頭先同隊個天際線傻撚左咁係咁衝我同另一個根本追唔撚到佢 最尾佢俾人三打一圍down左就即刻走場咁想自己打就單排啦屌

佢地唔係causal 屠 causal玩家拍下 4k 20kills 就無飯開，佢哋打rank 先出奇

NIRU: First time?

DOC救到最後好似直接射爆
重新黎過

rank會打但係出片梗係出d多殺數多dmg先好睇

佢保護罩唔係貼地

幻象個頭想點解樣

有無人知生命線個pack邊度有得買 其他skin柒到仆街唔想用

Recolour黎
不過相比起chinatown同edition
又真係無咁好睇

唔等埋war games ？月尾出

直接入ps store search apex 就有
但算啦生命線

Recoloured都幾好睇

我直頭覺得白色靚過黑色嗰款

宜家白金4差幾十分上白全3

原來買齊24件野加傳家寶要成千銀

屌 想要
睇唔到佢個樣先

更新完之後係咪周街都無devotion執

尋日用過好幾次喎？定今日又有hotfix

睇住aka玩左幾場都搵唔到devotion黎執

呢個都幾好 一定好過晒default嗰啲

有無pc白金打rank

你哋覺得血狗邊個skin靚

萬聖節🎃嗰款
黎緊依款件衫都靚

肥仔傳家寶活動果隻

萬聖節有排等

呢個後來望翻都幾靚 miss左

玩到勁頭暈，好唔慣手掣嗰種轉動，仲要超低fps咁玩

你想問最靚 定現成

屌我R3用技 啱啱太肉緊對對下槍scan

純粹以overall最靚問下

狗散其實某程度上勁左
之前打落都係趁佢射完嘅間隔出一出黎再搵掩體
依家佢射快左又要重新適應過個間隔

岩岩裝左發覺好撚難玩

真係好撚憎人鳩ping f
Ping到都唔知條友係邊
谷鳩氣 大陸狗

我發覺佢著皮褸啲skin好靚
雖然萬聖節嗰件唔係皮褸

黎緊三個：

呢個幾靚

睇瑞斯打銀牌場炸魚

呢個都幾好

即刻打左場東京ser
日本仔世一 即刻冇咁嬲

我網絡唔穩定，遲下再加你玩，我今日都上左白金

switch 聽唔到隊友講野，迴音雜聲

想搵巴爬大師
395均傷
0.97kda

epic skin黎講呢個幾型

呢個都幾靚 但無見過人用嘅

因為原色靚啲同捆包

台港班頂獵落晒去凡間屠人

唔係話咩, 但呢個均傷 呢個KDA 要龜幾耐 先上到MASTER

玩左半個月350場左右
唔知關唔關事

最型係有日文係個身到

垃圾game一更新完成日bug聲

我連字同圖都有bug

頂獵十場有八場有外掛 個個都玩小號炸魚仲開心

睇selly打rank真係場場都掛狗

成日有d唔知係開門聲定乜聲 好撚煩

類似飛船個種聲 聽講係bug要等佢fix

咁既戰績難d

一齊做水鑽開心吓咪算

啲聲煩到仆街

右下顯示唔到單發定連射 成日要禁黎禁去

有冇巴打陪我上鑽 啲街場打到中風

呢排咁多vtuber id巴打打apex

冇計 唔想睇咁多馬娘

玩緊馬娘

要睇把槍個細mon先係連射定單發

潮童衫

玩同睇係兩樣嘢

單排就鋪鋪加分
一同人排就-36 -36

同人排真係要夾到 唔係就不如單排好過

我掉轉

一係就唔開咪

另一組就勁得滯完全跟唔到
佢兩個要我打鑽場

證明你同d fd夾到

佢地勁得滯 點解-36

但呢排冇人同我打 所以先想上嚟搵人一齊人

水鑽大概咩啲績先上到 唔計場場龜到完場

有嬴一場
但係更多-36 -36
玩咗陣佢頂唔順休息

我400均傷水鑽
唔係場場龜到完場 除非死剩自己先龜

咁我再努力下先 依家個均傷龜速上升中 不過殺數就好難升

你set target金4先啦

你點搞掂嗰啲係咁送頭隊友

又死SER了
垃圾ea

暫時好似銀2 呢兩日無打rank 做緊啲任升通行證今日終於用肥陀大技炸死人

一唔對路就掉頭走自己龜
其實望兩望都知d隊友係咪鳩

我成日對傻仔隊友太仁慈